點解新加坡可以做美朝峰會

香港只可以做垃圾臭港

因為有你囉

剩係講坡妹都已經贏你幾班，仲想鬥？不了，要上班

因為比支那玩臭玩爛

英屬香港咪得囉

應該係亞洲地方算中立？(當然坡仔係癡美美帝)

同埋起碼係已發展地區

以前香港搞過九二會談